中大示威者不滿張建宗回應，再封閉吐露港公路

NOW 新聞
#ALERT 中大示威者不滿張建宗回應，再封閉吐露港公路 (11/15/19:38)

有信用

運動持續一百五十日，你地竟然唔相信手足？

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居/人不犯我我不犯人就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

上次已經檢討啦
提完一次再開一次
小事化大
邊個再開POST就是左膠
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
我相信前線手足！
我上網聽人講就信曬失控！
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
運動持續一百五十日，你地竟然唔相信手足？
推上熱門啊, 比班豬隊友搞死